散水時唔撚好慢慢行 成班前線差啲走唔到

今日尖咀警署對外 成班塞左係條細街
有班人重要慢慢行無gear 都講撚左危險好撚緊張
佢地都繼續行街嘅速度 其實有冇諗過真係會塞到前線？真係有機會令前線走唔到被拉
唔係分化唔係割蓆
只係想講下次出黎發夢可唔可以留意下大家真係行疏啲 無gear就企後少少幫手睇水 傳物資都ok
同埋有時話整road block 整完就真係唔好再放車 除非係好撚緊急（救護車有傷者）
如果唔係放完一架後面就繼續過唔會停
係真係辛苦手足嘅 但希望大家都睇下🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️可能情緒有少少激動原諒我啲粗口

Set完rb 又要放車走 到底想點

我覺得有時啲人唔知後面有啲咩
如果大叫有狗 啲人又亂跑
叫人行快啲 開始識數1212 但都係唔sure緊急既程度去到邊

所以應該要諗下呢方法點講口號去分咩危急程度 等啲人易pick up

我都想知 set完已經攰過狗 唔明佢地諗咩

你啱係真係要諗下 1212完其實都無快到

咁我咁辛苦set黎jm9 好想問吓佢哋

會唔會舉旗幫到手 ?
其實和理非pick up1212已經快 大家有signal 不過好難由尾去形容係有狗 定係想企鬆啲定係點 不過有時啲人叫快啲1212 都會行快啲 係唔夠快

其實都真係幾撚辛苦 屌佢地佢地又嬲 係咁話幾架車姐過完就得 結果幾架完又幾架

但有時隊頭又走太快 叫停都停唔切 搞到今日中間無人

相反 有時無啦啦大叫跑啊 之後成班鳩衝
望一望後面原來乜事都無

退到九龍塘係咪on9架

同意，大家要行快少少

係 好多人鳩叫話有狗 但其實咩都冇 走散晒

無留意到full picture
不過發夢夢到 睇tg/聽到有人叫企鬆啲
等前面手足有位走

好多無跟大隊 走散晒

隊頭係旺角 隊尾係尖咀
中間個D冇乜資訊
一時向後一時向前
仲有好多係老人家黎
唔係想慢慢行
係訊息流通唔到.......

推

我明呀 但同時都有好都後生唔知係睇熱鬧定點 今日我重見到有人推低左個呀婆唔理 跑走左

次撚次都叫人唔好跑，係到叫1212。
真係彩佢都on9，最少都要步速快過班速龍啦。唔係前線有撚位走咩。
好心班女就唔好回頭望啦，你都唔夠快嫁啦，班仔識一邊跑一邊望嫁啦。

條大隊退到黃大仙....
我都唔知咩事...

目標唔清晰 有一班人唔知做咩
好似上星期行九龍咁就最好
大家目標行到深水步就散 知道後面有黑警就大家加速行埋佢

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

唔該唔好再大叫唔駛緊張 慢慢黎
係呀你好撚安全呀乜狗都見唔到呀 咁後面班前線呢？

今日就係速龍落地 然後成班女係到尖叫
雖然我都係絲 但唔會係咁尖叫 而係應該即刻退囉

今日係真心亂嘅...